買唔買到飛都好，歡迎加入炸牛行動

大家呢幾年都俾班仆街黃牛搞寸個party
今個星期仲要一連三炮dklm
無論你買唔買到飛都好，我地一齊炸9班閪牛嘅inbox，包括fb, tg, whatsapp 等等
實行見一隻，炸一隻

話買但係又唔交收

先炸為快